有約聾人夜晚釣魚嘅請入

你朋友記錯日期加去咗尚德商場
同佢解釋完之後佢自行離去
問佢有冇朋友電話果啲都冇 所以我估佢啲朋友都係聾人
如果有聾人人脈嘅請幫幫手通知聲

佢姓杜

推

聾人之間正常唔係都會用whatsapp之類?

聾人唔用whatsapp既咩

幫推

樓主好心地

有沒有人

咁聾人冇電話咪冇得用安心出行

推？？

盲人用唔到touchscreen，用唔到智能電話，應該都用唔到安心出行

我有問佢拎電話
可能溝通唔到所以叫唔到佢拎
不過佢有本簿仔 有寫佢全名所以知
但果啲係佢私隱就冇影

補充一點
我有問佢坐唔坐的士
想送佢番去
佢拒絕咗

希望佢唔係住太遠

盲人都用到電話嘅

不過頭先果位係聾人
上一層少fail
不過都長智識

推 難得有人咁好人

聾人可以Video Call 做手語溝通
但咁夜都幾難經連登搵到對方
（或者可以po上fb嘅地區group）
希望佢地都返咗屋企休息啦

一隻手拎住手機，一隻手做手語？

係呀
當然send message 係最方便

報狗都有得send message 架（992 for聾啞人士）

Hi萊姆兄

Push

我唔知佢住邊
因為尚德(尚十附近) 厚德(坑口)
兩個位理應唔會搞錯
冇用fb 如果有將軍澳人唔該幫幫手

廢事唔記得
佢果陣著
紅褸
藍波鞋
大背囊
黑色直條形桶(應為放釣具用)
少頭髮
戴眼鏡
155-160左右(因為我高佢少少所以咁估)

幫推 好人一生平安

好人一生平安

本簿寫三月九姐係原本係約三月九
你見到個人記錯日子？咁佢返屋企咪得
仲要通知who

pusH

你識我？

push

搵返約人嗰個人搵返畀人約嗰個人

Agger我都唔明

三點啦，推

佢寫3月9
其實無問題架喎
佢朋友無記錯的話，今日都唔會出黎
事主自己早左唔知幾多日之嘛?

3月9號嚟多次就得？

如果佢個fd記得約左佢3月9就無問題
只要雙方準時岀現

樓主好人

幫推先 樓主好好心 好人一生平安

係 同問
咁佢地3月9同樣時間 地方再見咪得？
咁佢地一開始點約

正常唔會用WhatsApp
用Signal嘅

做到底陪佢釣咗先就更sweet啦

Push 樓主好人一世平安

Signal咁廢點用

推，朋友仔下次要再一齊去釣魚啊

樓豬有愛

想有一日都變成樓主咁，充滿慈悲

樓豬 好人一生平安

藍定黃

如果佢個fd係盲人呢

聾人釣夜魚會唔會危險

聾人唔一定唔識出聲 只係耳弱或耳聾
出唔到聲就多數用手語口形/文字溝通

因為要開po比大家知樓主做左件好事

企開啲啦屌你老母臭閪😅

樓主好好人呀

樓上有2隻五毛上水 blocked

原來咁犀利

咁約盲人釣魚呢？

有無報驚

成個 post 都唔明做緊乜，聾人又唔係弱智，記錯時間佢咪自己再約過，洗鬼你開 post，一係你就留住佢，幫佢搵到個fd 為止，開 post 做乜

幫推 樓主好好人
唔使理樓上啲on9

P

睇完都唔知發生緊咩事

佢識唔識按摩

on999

樓主怕個聾人3月9號又去錯地方？
本簿寫厚德 樓主話係尚德見到佢
兩個地方好似差幾遠

果陣凌晨
個位聾人其實係企咗係商場正門搖度門

佢唔係好肯寫字同我溝通
我寫字佢都唔係太明咁

事實上呢段字係佢本簿度早寫定
佢揭比我睇然後指住

我用單詞加動詞嘅短句問佢
佢淨係狂指住個圖個地址先放上黎

咁嘅post都可以釣到魚

佢聽障但唔係視障
同埋身體嘅殘障唔會影響用智能電話
不過你就真係腦有事

係見過佢哋係巴士傾電話
拎個袋墊住 同 單手拎
我諗手語有簡化單手 佢哋都明

果位巴打真係好波

睇咗咁多頁 好多人都問點解唔whatsapp
原來大家都冇諗過聾啞人士唔識睇文字呢件事
（香港）手語自己本身就係一種語言
佢地識打手語唔代表識睇/寫中文
因為個文法係一啲都唔同
可以參考番呢集鏗鏘集

笑死

佢係咪想問你路咋？

我覺得係

推
樓主好好

咁都比fb d pr攻擊

🥲🥲🥲🥲

11:23 開始講依樣嘢

樓主話佢冇電話咋嘛

佢本野地址寫厚德商場
你係尚德商場撞到佢
一個將軍澳，一個坑口
我覺得有機會係問路

單手結印

心

樓豬好心地

我再睇多次個post好似明了
樓主諗住約佢嗰人唔係聾啞人士 同可能上連登
想係到搵佢個frd出嚟幫手？

你都用到 上連登添啦